點解克警好似細路仔咁

條片好撚嘔心！拍到懶熻情！
宿舍入邊啲人打人啲片呢？冇！
克警放炮仗啲片呢？冇！

克警所有既反應同一個三歲細路冇分別
你拍片放fb,我又放
你照燈，我又照
完全冇原則
全世界既紀律部隊都吾會咁，哪怕公安都冇咁差！